關於水晶

有冇人知ig果間crystalfate啲晶真定假
同埋功效點

crystalfate俾人勁屌喎

點解既

話賣假野，同低質高價賣